{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080869?place[place_type]=GID&place[gid]=1080869&place[latitude]=37.0496602997&place[longitude]=128.4196136164&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 자연속풍경펜션"
    },
    "text": "こんにちは、丹陽自然の中の風景ペンションです。 ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 魚や肉などは焼くことができず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は許されませんので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能で、IPTV/WiFiはすべての客室で利用可能です。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、屋外バーベキュー場でご利用いただけます。また、追加料金が発生することがあります。 常備薬と駐車可能なスペースも提供しています。 また、さまざまな割引券も提供されています。 周辺には観光地としてハンドミ村、クインサ、丹陽タヌリアクアリウム、トダムサンボンイヒャンジョン、オンダル洞窟、石門、方谷陶芸展示館などがあり、チェックイン時間からチェックアウト時間までご利用いただけます。 客室は夕立、川風、水の音、ホタル、鳥の鳴き声という名前で基準人数と最大人数が異なって設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "ペンションでは魚や肉などを焼くことができません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙は許されません。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "ペンションでは娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でIPTV/WiFiは利用できますか？",
            "answer": "ペンションの客室ではIPTV/WiFiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用をご希望の場合は、屋外バーベキュー場でご利用いただけます。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "常備薬は提供されていますか？",
            "answer": "常備薬は提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "割引券は利用できますか？",
            "answer": "さまざまな割引券も提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンドミ村、クインサ、丹陽タヌリアクアリウム、トダムサンボンイヒャンジョン、オンダル洞窟、石門、方谷陶芸展示館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはいくつの名前がありますか？",
            "answer": "客室には夕立、川風、水の音、ホタル、鳥の鳴き声という名前があります。基準人数と最大人数が異なって設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 602
    }
}